點解鍾意睇卡通片既男仔通常唔頭洗頭洗臉？

油頭油面 想問下係咪卡通卡入面既男角色都係咁

英該系

禾jj都吾洗

基因黎 無計

要洗架咩

痾屎唔抆屎添

認真答
其實又有好多靚仔會睇卡通片／動畫
佢地無油頭油面
你點睇？